# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the clipContentsDesigner package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: clipContentsDesigner 7.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: nvda-translations@groups.io\n"
"POT-Creation-Date: 2018-05-04 03:00+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-04-04 12:27+0800\n"
"Last-Translator: dingpengyu <dingpengyu06@gmail.com>\n"
"Language-Team: NVDASimplified Chinese team All volunteers <Copyright (C) "
"2010-2019>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"

#. Translators: label of a dialog.
#, fuzzy
msgid ""
"This add-on allows to confirm if you want to copy and cut, replacing the "
"clipboard contents,\n"
"\t\twhen pressing control+c and control+x. This is named Emulate copy and "
"cut.\n"
"\t\tDo you want to configure Emulate copy and cut now? You may do or change "
"this later."
msgstr ""
"当按下control + c和control + x时，此插件允许确认是否要复制和剪切，替换剪贴板"
"内容。这被命名为Emulate copy and cut，默认情况下它只适用于剪贴板包含文本的内"
"容。您想立即配置模拟复制和剪切吗？您可以稍后进行或更改。"

#. Translators: title of a dialog.
msgid "Configure Emulate copy and cut"
msgstr "配置模拟复制和剪切"

#. Translators: label of a dialog.
msgid "Preformatted text in HTML"
msgstr "HTML 中的预格式化文本"

#. Translators: label of a dialog.
msgid "HTML as shown in a web browser"
msgstr "网页浏览器中显示的 HTML"

#. Translators: Text of the clipboard shown without being formatted.
#, fuzzy
msgid "Plain text"
msgstr "原始文本"

#. Translators: message presented in input mode.
msgid "Shows the Clip Contents Designer settings."
msgstr "显示剪辑内容设计器设置。"

#. Translators: message presented when the clipboard content has been deleted.
msgid "Clipboard cleared"
msgstr "清除剪贴板"

#. Translators: message presented when the clipboard content cannot be deleted.
msgid "Clipboard not cleared"
msgstr "剪贴板未清除"

#. Translators: message presented when it's not possible to add text, since no text has been selected.
msgid "No text to add"
msgstr "没有要添加的文本"

#. Translators: Label of a dialog.
msgid "Please, confirm if you want to add text to the clipboard"
msgstr "请确认是否要将文本添加到剪贴板"

#. Translators: Title of a dialog.
msgid "Adding text to clipboard"
msgstr "将文本添加到剪贴板"

#. Translators: message presented when the text has been added to the clipboard.
msgid "Added"
msgstr "添加"

#. Translators: message presented when the text cannot be added to the clipboard.
msgid "Cannot add"
msgstr "无法添加"

#. Translators: message presented in input mode.
#, fuzzy
msgid ""
"Retrieves the selected string or the text from the previously set start "
"marker up to\n"
"\t\tand including the current position of the review cursor, and adds it to "
"the clipboard."
msgstr ""
"从先前设置的开始标记中检索所选字符串或文本，直至并包括查看光标的当前位置，并"
"将其添加到剪贴板。"

#. Translators: Label of a dialog.
msgid "Please, confirm if you want to clear the clipboard"
msgstr "请确认是否要清除剪贴板"

#. Translators: Title of a dialog.
msgid "Clearing clipboard"
msgstr "清除剪贴板"

#. Translators: message presented in input mode.
msgid "Deletes the added text and the content of the clipboard."
msgstr "删除添加的文本和剪贴板的内容。"

#. Translators: Label of a dialog.
msgid "Please, confirm if you want to copy to the clipboard"
msgstr "请确认是否要复制到剪贴板"

#. Translators: Title of a dialog.
msgid "Copying to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#. Translators: message presented in input mode.
msgid ""
"Copies to the clipboard, with the possibility of being asked for a previous "
"confirmation"
msgstr "复制到剪贴板，可能会被要求提供先前的确认"

#. Translators: Label of a dialog.
msgid "Please, confirm if you want to cut from the clipboard"
msgstr "请确认是否要从剪贴板中剪切"

#. Translators: Title of a dialog.
msgid "Cutting from clipboard"
msgstr "从剪贴板剪切"

#. Translators: message presented in input mode.
msgid ""
"Cuts from the clipboard, with the possibility of being asked for a previous "
"confirmation"
msgstr "从剪贴板中剪切，可能会被要求提供先前的确认"

#. Translators: message presented in input mode.
#, fuzzy
msgid "Shows the clipboard text as HTML in browse mode"
msgstr "在浏览模式下显示剪贴板文本"

#. Translators: presented when clipboard is not empty, but there is no text to show in browse mode.
msgid "Clipboard is not empty, but there is no text to show"
msgstr "剪贴板不是空的, 但没有要显示的文本"

#. Translators: presented when clipboard is empty.
msgid "Clipboard is empty"
msgstr "剪贴板为空"

#. Translators: title of a browseable message.
#, python-brace-format
msgid "Clipboard text ({max}/{current} - {formatForTitle})"
msgstr "剪贴板文本 ({max}/{current} - {formatForTitle})"

#. Translators: message presented in input mode.
#, fuzzy
msgid "Shows the clipboard textual contents as plain text in browse mode"
msgstr "在浏览模式下显示剪贴板文本"

#. Translators: label of a dialog.
msgid ""
"Type the string to be used as a &separator between contents added to the "
"clipboard."
msgstr "输入要用作添加到剪贴板的内容之间的分隔符的字符串。(&A)"

#. Translators: label of a dialog.
msgid "&Add text before clip data"
msgstr "在剪贴板现有内容之前添加文本(&A)"

#. Translators: label of a dialog.
msgid "Sele&ct the actions which require previous confirmation"
msgstr "追加内容时需要事先确认(&C)"

#. Translators: label of a dialog.
msgid "Confirm to add text"
msgstr "确认添加文本"

#. Translators: label of a dialog.
msgid "Confirm to clear clipboard"
msgstr "确认清除剪贴板"

#. Translators: label of a dialog.
msgid "Confirm to emulate copy"
msgstr "确认模拟副本"

#. Translators: label of a dialog.
msgid "Confirm to emulate cut"
msgstr "确认模拟剪切"

#. Translators: label of a dialog.
msgid "&Request confirmation before performing the selected actions when:"
msgstr "在执行以下的操作之前请求确认(&R)"

#. Translators: label of a dialog.
msgid "Always"
msgstr "总是"

#. Translators: label of a dialog.
msgid "If the clipboard contains text"
msgstr "如果剪贴板包含文本"

#. Translators: label of a dialog.
msgid "If the clipboard is not empty"
msgstr "如果剪贴板不是空的"

#. Translators: label of a dialog.
#, fuzzy
msgid "&Format to show the clipboard text as HTML in browse mode:"
msgstr "在浏览模式下格式化剪贴板文本(&F)"

#. Translators: label of a dialog.
msgid ""
"&Maximum number of characters when showing clipboard text in browse mode"
msgstr "在浏览模式下显示剪贴板文本时的最大字符数(&M)"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on to be shown on installation and add-on information.
msgid "Clip Contents Designer"
msgstr "剪贴板内容编辑器"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
msgid "Add-on for managing clipboard text."
msgstr "一款用于管理剪贴板文本的插件。"

#~ msgid "Start marker set"
#~ msgstr "开始标记集"

#~ msgid ""
#~ "Marks the current position of the review cursor as the start of text to "
#~ "be appended to the clipboard."
#~ msgstr "将浏览光标的当前位置标记为剪贴板文本的开头。"

#~ msgid "No selection. No start marker set"
#~ msgstr "没有选择。没有开始标记集"

#~ msgid "The start marker must reside within the same object"
#~ msgstr "开始标记必须位于同一对象中"

#~ msgid "&Text in clipboard to confirm"
#~ msgstr "&确认剪贴板中的文本"
